淘寶迫力碟/皮真係好抵屌

一半價錢
踩落去話收就收
200落黎都無腳軟

傷碟傷鮑唔好喊就得

樓豬你邊區揸車出入?
我迴避下先

淘埋迫力油
自己換一舊都唔洗

天才

踩落去 個人話收皮就收皮

點樣「自己」一條友換迫力油呀？
唔使放氣咩。
你想死唔緊要…唔好搞到其他人

真 成副偈淘返黎自己換

自己上網睇點樣一個人換
迫力油香港都係一舊水有找啦

你唔識咪講囉，咪誤導人

迫力油就未試過
偈油就用緊大陸代工偈油
5000轉一路嗌上去，都咪話唔爽

講真，揸左大半年，覺得仲好收過以前
利申：以前用冰寶+project妙

本田1716 鮑魚＋淘仔碟 ＋西班牙迫力皮，用咗超過一年，無問題
大山改迫力嗰D，好多都係淘仔碟

5000轉有咩咁特別

買邊隻？
驗車送偈油，所以未買過

咁淘寶都要睇價錢做人
我既指標係平正廠一半
太平真係會死人

不要害其他道路使用者及行人啦

好多淘仔大牌子都做到網上check真偽
價錢仲平香港買好多

渣嫁 我淘寶架車落黎

係，連中港車牌都係1/3價錢

你驗車先換偈油？

假日車，你偈油差d又唔會唔合格

偈油擺喺到都會變質架

係，有年期既
驗完咪換囉，鋪頭都係擺係度啫